大埔撚入

🦊大埔居民請注意🦁
活動:飯後幫助消化運動
時間:每晚21:00起點集合
起點:自己屋企張飯枱
中途休息點:大埔新興橋低（預計21:30到達)😁
終點:海濱公園
詳情:本活動費用全免同埋想促進大埔居民可以健康啲 多運動既意識！
衣著任君選擇🤷🏻‍♂️
終點定海濱 行吾到可因應自己能力停低係休息點或離去

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

巴打做埋呂麗巴果份 感動